唔想再扮到，好似好知自己想點咁

望住自己d白頭髮
望住自己老
真係會驚
真係會成長
你唔大
扮大唔透
時間都提醒你
你一係唔好照鏡
繼續呃自己
去返以前
去過既地方
由自己
已經唔係自己
即使你心裏面
都係個個人
你外在
你處境
一早唔係
而好可惜
呢個世界
偏偏係
人地話你係咩
你就係咩
人地點睇你
你係社會上咩地位
正正就等如
你呢個人
既全部
而唔係
你心目中個個自己
係殘忍
但都要接受
接受
唔需要扮睇得開
睇化
若無其事
唔開心就一定
唔好再呃自己就算
白頭髮
只會一條一條
甚至十條十條
咁多落去
而家得唔到d咩
以後只會
更加得唔到
之餘
亦開始阻止唔到
失去d咩
簡單d講
即係等死
再好聽既安慰說話
都掩飾唔到
人生鐵一般事實
只有現實係可信
與其辯護
為自己開脫
迫自己信一個
連自己心裏面
都不屑既大話
不如就咁

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :